作為一家之主，老婆，老豆，老母，外父，外母，仔女個個都要毒打

立仔 即下口德啦
乖豬啦